香港D外資有無離埸跡象？？？？？？？？？？？

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

如果因為發夢需要任何方面嘅協助
包括：需要開飯 / 跟唔到學習進度 / 同屋企人嘈交無零用錢 / 買Gear用曬啲錢 / 同屋企人嘈到要搵宿位/ 發夢受咗傷無錢睇醫生
（所有人都可以申請）

快過乳搖

深圳外資離場就嚴重
重要商業區空置率7成
香港只係細外資走左
大外資仲係到